所有人入一入黎，睇一睇

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

睇完再睇其他post。

我無野講

睇完可以出番去

思考呀！

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!